教育局宣布

繼續返學

有宣佈過？發放虛假消息？

報驚

我只知道星期一要繼續返工

單日七十單都唔停課

會計師個仔係澳洲 理撚得你

應該開緊會

已報驚

一諗到小學上呼吸道感染都停就覺得好on9
然後今日單日七十單真係肺炎都無聲氣就仲on9
真係唔知搞乜

希望快啲停

希望啦

我睇完樓主個post
嚇到我個心好唔舒服
要報驚了